是日royal消毒級晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

圖後補 未行到

拉

好掛住肥絲追擊你嘅日子

唔洗咁呀

留名

啲呀姐戴晒口罩好衛生 大家放心🥺

二小辣可以消毒 愛滋病毒都死

我識個呀姐，佢早兩日武漢返黎

大家一家人

屌你老味好難飲

嘥咗十蚊

少米線 廢能到

呢個級數我唔會買到

要訂先有？

寶路薄荷糖梳打🤮

雖然好撚Rich
但希望超過百五蚊先再叫Royal級
你條囝淨飲野

Royal? Wuhan cup royal?

no ar

譚仔同三哥可能有危險

啲麻辣會消毒

救命 有冇方法戴住口罩食野 餐廳前後左右啲人輪住咳。。。。。。

冇事 病咗幾日好返了

你唔會買到依個級數